v1.89.0：
◆你关注的更新
—新增 字符放大 引擎可以自定义填充字符了
——入口：左侧侧滑—设置
—修改 逐字翻译 替换为离线且仅支持中文
—新增 朗读引擎 新增 有道词典
——实测下，其对部分语言不受支持或支持性较，请酌情选择

◆你不关注的更新：
—弹出Toast行为变更，防止多次弹出造成部分Toast丢失
—使用OkHttp3重写部分网络请求

◆欢迎使用本软件
Q：为什么会有本软件？
A：很多时候面对翻译工作，因为各种原因，我们总是需要机器翻译。这时候如何找到一家正确而精准的翻译引擎，往往成为令人头疼的问题。于是乎，我就诞生了！

Q：它有什么特点吗？
A：我们允许你在一次翻译过程中对同一个文本采用不同翻译引擎*，并同时翻译成多个语言目标**。这样是不是一次要节省很多时间丫？还有啊，在未来，我们也将提供更多样的翻译形式，满足您的不同需求！

Q：翻译软件那么多，你有什么特别之处吗？
A：除了软件宣传的一对多同时翻译外，我们还支持适用于诗词的逐行对照翻译、适合搞怪的逐字翻译，以及一些有趣的小功能（比如说文本放大啦~）。未来我们会不断进步！

Q：为什么有的引擎翻译很慢/不精准呢？
A：翻译慢是因为接口的调用频率会限制，程序不得不停留一段时间（50-800毫秒)，以保证翻译的完成；不精准的问题，在引擎的接口选择上。加强翻译精度，也是未来软件开发的重点。

Q：说的好棒，但是我找不到功能在哪里？(ﾟoﾟ;
A：要选择翻译引擎和翻译方向，您可以从屏幕右侧向左滑动或者点击右上角三角图标。

Q：可以复制翻译结果吗？
A：可以的，每条翻译结果右下角会有一个复制按钮，点击即可复制到剪切板。

Q：好的好的。咦？你们这个应用会不会乱收集我的数据啊！
A：在这一点上，你可以放心。应用无广告，少权限（目前仅有联网权限实现翻译、获取网络状态权限实现离线判断），是绝对的良心软件，业界少有（偷偷告诉你，作者自己也在用哦）。

Q：哇！没有广告，你们怎么盈利呢？
A：暂无盈利途径。您若喜欢，可点击下方按钮复制赞赏码链接（滑稽味****)，为我投出您宝贵的五毛钱；同时，未来软件可能开启会员制（放心很便宜）以提升翻译体验——

Q：诶？这有什么关系吗？
A：有的。各大主流翻译引擎对使用者采取收费制度。（如有道翻译90天内的500万字符收费204元），而且因为聚合多家引擎，费用成本很高。所以在未来可能适当收费，敬请谅解！

Q：开发者你好实诚啊！
A：哈，谢谢支持！

*：目前支持 金山翻译(简版) 有道翻译(标准版) 百度翻译(标准版) 谷歌翻译(标准)。持续更新中
**：因接口限制，部分语言翻译方向暂不可用

——分——割——
●鸣谢以下开源库：
—Android Support Library
—SmartSwipe(https://github.com/luckybilly/SmartSwipe/)
—EditTextField(https://github.com/opprime/EditTextField)
—AndroidVideoCache(https://github.com/danikula/AndroidVideoCache)
—CircleProgress(https://github.com/lzyzsd/CircleProgress/)
—OkHttp3(https://github.com/square/okhttp)
—

Copyright@FunnySaltyFish
2020
All Rights Reserved

